Транспонирование массива
======================

Дан двумерный массив размером n×m (n и m не превосходят 1000). Симметричный ему относительно главной диагонали массив называется транспонированным к данному. Он имеет размеры m×n: строки исходного массива становятся столбцами транспонированного, столбцы исходного массива становятся строками транспонированного.

Для данного массива постройте транспонированный массив и выведите его на экран.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход размеры массива n и m, не превосходящие 1000, затем элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Вывод транспонированного массива на экран, разделяя элементы массива пробелами.

---
## Sample Input: ##
```
3 4
11 12 13 14
21 22 23 24
31 32 33 34
```

---
## Sample Output: ##
```
11 21 31 
12 22 32 
13 23 33 
14 24 34
```
